［越南］峴港一問

黎緊打算同朋友去峴港 會順便去埋會安 峰牙

峰牙會留3日左右

第一次去越南 帶幾多錢去左右

我去8日7夜 同埋果邊啲治安如何 會唔會好危險

Thanks巴絲解答

食玩都好平 試過20日洗費都唔洗6000
但住睇你想hostel 定resort 兩個世界黎 但係danang 就無咩野玩 除左海 同揸車 簽證上網搞平好多

住宿咁多日加埋都係唔使$1000

簽證如果落地先搞呢？

係落地簽 但係你要先上網做左申請先 而且唔肯定峴港機場有無得落地簽

峴港機場有得落地簽
但落地簽O既意思係先上網apply 完張letter
再帶張LETTER 去落去簽
記得帶PHOTO

同問
6月頭都去峴港
有冇咩地方值得一去

有無巴絲可係峴港幫我買post card

冇得落地先搞
要預先上網申請pre-approval letter
否則上唔到機
係機場見過有人因為咁上唔到機
會安好多野玩 個地方好舒服 danang 個海灘幾靚
可以住1~2 晚resort 同hotel 完成唔同玩法
有時間仲可以坐車去巴拿山玩下

有個超好食日本刺身叫一寸法師係峴港
食左兩餐

越南一定唔好窮遊。
正常駛費已經富豪級享受。

感謝咁多位巴絲解答

打算帶$3000港幣去

冇話唔得嘅
不過我6月頭先去
你等唔等得

個邊揸車會唔會好難揸or亂?

巴打我都六月頭去
6/6-9

等得

點聯絡你

貴唔貴??

兄打 我4-9

巴打 自膠

Telegram usernameoyinwing

Poyinwing

機票已買六月中獨遊，簽証同上網有咩方法提議？
想知有無咩地方必去？

好多問題，求指點！
Telegram: shkwok

番香港同一班機wo
btw你行程大約點？

上google打越南簽證就會搵到個網
俾8usd 填資料一兩日內會收到email印番份嘢到時喺峴港再俾25usd加相就ok
上網卡喺果邊機場買
要行去另一邊舊啲terminal先有
10萬vnd 有一張 超抵用